不如直接叫美國比槍我哋保護自己！

初步十萬枝, 最後增加到二百萬枝,打埋廣東省．

咁重裝甲同制空呢？

黑豹劇情

香港人唔識用，無練過

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

輸出革命文宣圖：

嗰啲等101空降師搞

十萬人先衝過去珠海、深圳、制做幾千萬難民湧去内陸, 宣布廣東省獨立！

識用先得㗎
開槍個後座力都打爆自己個鼻

唔好打大陸，當年日本仔衰在係大陸戀戰渣

大陸呢D唔打佢自己都會死嫁啦，唔好晒子彈

直接同美國講，加入美軍，之後再打上中國

香港人冇嘢會難到佢哋

其實廣東係要同香港拍住上
唔係香港一下就比人滅絕

上網睇說明書

一條元朗垃圾行人天橋就可以武裝

AK47 2000hkd /pc

2000,000,000/2000 =100萬人

唔會喺枱面做，當年支援敘利亞對抗北極熊，都要兜一大個圈買黑市俄佬武器。

政治上睇，如果美國供武器俾我哋而斷正俾人週到，個情形等同直接向中國宣戰，可能會因為風險過高而未必過到

利申，有得揀我會想要美系武器

香港人: google得啦 挑

Wikihow

等於一種運動，要鍛煉先有用，煉到好似 aimbot

AK係人都識用, 唔使點保養

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook